區選贏左但poly仲有扣足畀狗圍緊

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多畀狗拉左畀人告緊嘅手足
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

今晚出晒黎

巴打幫手推啊
我P牌推唔到

推, 快上熱門

推

泛民都識得選完要去poly做實事

岩岩放監
去左好耐啦

pish

我支持

黎明行動 唔好再日日搞 除非有所調整 唔係只會淪為塞鐵2.0

有冇POLY人數確實數字

push